[突發]埋土都有兩蚊狗巴優惠

2019-01-30
九巴於香港理工大學設置「九巴大專優惠站」
九龍巴士（一九三三）有限公司（「九巴」）宣布，將於二月一日在香港理工大學（理大）設置「九巴大專優惠站」，使用成人和學生八達通的九巴乘客，只需於乘車後的三小時內，在「優惠站」拍卡，即可獲港幣2元車費回贈。

理大歡迎九巴在理大設置優惠站，現時有多條九巴路線途經理大，師生將可受惠於是項車費優惠設施。

九巴致力創新，為乘客提供安全、實惠和便捷的旅程，以鼓勵市民使用公共交通工具。現已與七所大專院校合作，包括香港浸會大學、香港樹仁大學、香港教育大學、香港恒生大學、香港理工大學、香港科技大學及香港公開大學。九巴期望更多院校參與，並積極研究擴大及優化計劃的可行性。

途徑理大的九巴路線

5, 5C, 5P, 5X, 8, 8A, 13X, 14X, 26, 26X, 28, 35A, 35X, 41A, 98D, 98P, 101, 101X, 102, 102P, 103, 103P, 104, 106, 106P, 107, 107P, 108, 109, 110, 111, 111P, 112, 113, 115, 115P, 116, 117, 118, 118P, 170, 171, 171A, 171P, 182, 208, 213X, 215P, 215X, 219X, 224X, 260X